[有無方法可以引起更多世界關注？］

首先多謝今日在場嘅人
嚟緊嘅日子我諗除左前線集會地鐵罷工課白絲
仲有好多野做到
務求make some noise ，令更多世界各地人見到，要夠影響力，令每一個行動價值提升！！

我係到諗可唔可以做一個photo movement
一人一張相 上面寫一啲catchy 字句
好似metoo 咁 外國好興

英文差 諗唔到有咩係短而精
影完仲可以做一個合集圖添

第二 係請唔怕嘅歌星自發作歌拍片/cover 歌 （好似阿拉丁） 個首speechless 雖然好似好kai 但我真心好心急想幫大家

第三就係 唔介意露樣 英文好 唔拍多啲片up 上youtube 講香港發生咩事 自己經歷左啲咩
但最緊要 要快啲共識一個標題 所有野要一系列 一整套format 同style 先唔會令人睇到眼花潦亂

我暫時諗到係咁多 歡迎大家brainstorm!!

Push

push

Help HK

Pls help push

盡快制作高官海外護照圖鑒然後喺Facebook WhatsApp WeChat 小紅書
好多無知巿民，都唔知道特區高官妻眷都有外國護照

搵到明星嘅話，#savehongkong 咪簡單易明？😳

已經係全世界關注
可以做到全世界表態就更好
革命無罪 造反有理

推推